病左好耐都未好

之前去完旅行返黎，又頭暈頭痛，又作嘔作悶，近排屙d屎又爛，成個人都好攰好無精神好想訓，已經keep住呢個狀態兩個星期，有無巴打知咩事

有左？

男人

扯到恆一恆，但個人好攰